由而家正式開始共產黨應該叫奪產黨

要以佢所作所為正式命名，撥亂反正

中文， 奪產黨

英文， Chinese steal wealth party

唔該傳開佢